# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Mjumbe Poe <mjumbewu@gmail.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-26 19:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-23 20:22+0000\n"
"Last-Translator: Mjumbe Poe <mjumbewu@gmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese Traditional (https://app.transifex.com/mjumbewu/teams/189006/zh-Hant/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:6
msgid "City of Boston Participatory Budgeting"
msgstr "波士頓市參與式預算"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:7
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:8
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:17
msgid "Participatory Budgeting"
msgstr "參與式預算"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:8
msgid ""
"Shareabouts is a mapping tool to gather crowd sourced public input. Use it "
"to collect suggested locations and comments in a social, engaging process."
msgstr "Shareabouts 是收集眾包公眾意見的繪圖工具。使用它在社交、參與的過程中收集建議的位置和評論。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:9
msgid "Enter a location…"
msgstr "輸入位置..."

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:10
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:62
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:110
msgid "Arts & Culture"
msgstr "藝術與文化"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:11
msgid ""
"Project ideas focused on arts and cultural programming that promote cultural"
" spaces in the City."
msgstr "項目理念著重於促進城市文化空間的藝術和文化規劃。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:12
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:63
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:111
msgid "Community Resources"
msgstr "社區資源"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:13
msgid ""
"Project ideas that provide assistance or services to residents in need, such"
" as programs at community centers, financial or digital literacy, English as"
" a second language, or GED classes."
msgstr "為有需要的居民提供援助或服務的專案創意，例如社區中心的專案、金融或數位素養、英語作為第二語言或 GED 課程。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:14
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:64
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:112
msgid "Local Economy & Worker Empowerment"
msgstr "地方經濟與工人賦權"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:15
msgid ""
"Project ideas that improve access to quality jobs, skills training, career "
"pipelines, and other resources for workers, small business owners, and "
"entrepreneurs."
msgstr "旨在改善工人、小企業主和企業家獲得優質工作、技能培訓、職業管道和其他資源的機會的專案想法。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:16
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:65
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:113
msgid "Education, Youth & Families"
msgstr "教育、青少年與家庭"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:17
msgid ""
"Project ideas related to education for all ages, as well as proposals that "
"meet the needs of Boston’s youth, senior citizens, and families."
msgstr "與所有年齡層的教育相關的項目想法，以及滿足波士頓年輕人、老年人和家庭需求的提案。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:18
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:66
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:114
msgid "Environment, Sustainability, and Food Access"
msgstr "環境、永續性和食品獲取"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:19
msgid ""
"Project ideas that help increase access to healthy and affordable food, "
"promote environmental justice, and help increase the quality of life in "
"Boston."
msgstr "項目想法有助於增加獲得健康和負擔得起的食品的機會，促進環境正義，並幫助提高波士頓的生活品質。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:20
msgid "Facilities, Parks & Recreation"
msgstr "設施、公園和娛樂"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:21
msgid ""
"Project ideas that Invest in clean, green, safe and accessible open space, "
"facilities, and programming for residents and neighborhoods."
msgstr "專案理念是為居民和社區投資清潔、綠色、安全和無障礙的開放空間、設施和規劃。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:22
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:68
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:116
msgid "Human Services / Public Health"
msgstr "人體服務/公共衛生"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:23
msgid ""
"Project ideas that promote the physical and mental health of Boston "
"residents of all ages."
msgstr "促進各年齡層波士頓居民身心健康的計畫理念。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:24
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:69
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:117
msgid "Public Safety"
msgstr "公共安全"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:25
msgid ""
"Project ideas that advance safety and increase justice in the City, such as "
"community violence prevention programs and initiatives for healing and "
"recovering from trauma and substance abuse."
msgstr "促進城市安全和加強正義的計畫想法，例如社區暴力預防計劃以及從創傷和藥物濫用中治癒和恢復的舉措。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:26
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:70
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:118
msgid "Streets & Sidewalks"
msgstr "街道和人行道"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:27
msgid ""
"Project ideas to improve City streets and sidewalks and promote safety and "
"accessibility."
msgstr "改善城市街道和人行道並提高安全性和無障礙性的專案想法。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:28
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:71
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:119
msgid "Other / Not Sure"
msgstr "其他/不確定"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:29
msgid ""
"Other community centered ideas that may not fit in the previous categories."
msgstr "其他以社區為中心的想法可能不適合前面的類別。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:30
msgid "idea"
msgstr "主意"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:31
msgid "ideas"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:32
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:56
msgid "Suggest an Idea"
msgstr "提出一個想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:33
msgid "List All Ideas"
msgstr "列出所有想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:34
msgid "Show the Map"
msgstr "顯示地圖"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:35
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:36
msgid "How would you spend $2 million to benefit your community?"
msgstr "您將如何花費 200 萬美元來造福您的社區？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:37
msgid "Your neighbor"
msgstr "你的鄰居"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:38
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:39
msgid "Multiple locations throughout the city"
msgstr "全市多個地點"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:40
msgid "Please use the map's search box or drag the map to set the location."
msgstr "請使用地圖的搜尋框或拖曳地圖來設定位置。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:41
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝你！"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:42
msgid ""
"Thank you for sharing your idea with us! Please fill out the short form "
"below. Only the information you choose to display will be made public."
msgstr "感謝您與我們分享您的想法！請填寫下面的簡短表格。只有您選擇顯示的資訊才會被公開。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:43
msgid "Is your idea for a specific location or for the entire city?"
msgstr "您的想法是針對某個特定地點還是針對整個城市？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:44
msgid "City wide?"
msgstr "全市？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:45
msgid "Location-specific"
msgstr "特定地點"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:46
msgid "City-wide"
msgstr "全市"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:47
msgid "Approximately where would your idea be?"
msgstr "您的想法大概在哪裡？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:48
msgid "Approximate location…"
msgstr "大概位置…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:49
msgid "Drag the map to set the location."
msgstr "拖曳地圖來設定位置。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:50
msgid "Please share a short description of the project idea."
msgstr "請分享項目想法的簡短描述。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:51
msgid "My idea is to…"
msgstr "我的想法是…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:52
msgid "Make sure your description is short and clear."
msgstr "確保您的描述簡短而清晰。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:53
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:58
msgid "Try to keep it to 50 words or less…"
msgstr "盡量控制在 50 個字以內…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:54
msgid "How does your project advance social and racial equity?"
msgstr "您的計畫如何促進社會和種族平等？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:55
msgid "This idea would advance social and racial equity by…"
msgstr "這個想法將透過…促進社會和種族平等。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:56
msgid "Make sure you keep it short and clear."
msgstr "確保內容簡短、清晰。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:57
msgid ""
"\"Social and racial equity\" is defined as the just and fair inclusion of "
"people of any social and racial background into society, so they can "
"participate, prosper, and reach their full potential."
msgstr "「社會和種族平等」的定義是公正、公平地將任何社會和種族背景的人納入社會，使他們能夠參與、繁榮並充分發揮潛力。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:59
msgid "Which category does your idea fall into?"
msgstr "您的想法屬於哪一類？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:60
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:61
msgid "Choose the category that most closely describes your project."
msgstr "選擇最能描述您的項目的類別。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:67
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:115
msgid "Facilities, Parks & Recreation  "
msgstr "設施、公園和娛樂  "

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:72
msgid "Are you submitting this idea as part of a community event?"
msgstr "您是否將這個想法作為社區活動的一部分提交？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:73
msgid "Yes, at a City-sponsored event"
msgstr "是的，在市政府贊助的活動中"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:74
msgid "Yes, at an independent community meeting"
msgstr "是的，在獨立社區會議上"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:75
msgid "No event; I am submitting this idea on my own"
msgstr "無事件；我自己提交這個想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:76
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:79
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:77
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:80
msgid "Submitter's Name"
msgstr "提交者姓名"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:78
msgid "Your first name…"
msgstr "你的名字…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:81
msgid "Your last name…"
msgstr "你的姓氏…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:82
msgid "How should we display your name next to your idea?"
msgstr "我們應該如何在您的想法旁邊顯示您的名字？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:83
msgid "Use my full name"
msgstr "使用我的全名"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:84
msgid "Only use my first name"
msgstr "只使用我的名字"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:85
msgid "Do not display my name"
msgstr "不顯示我的名字"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:86
msgid "Your Neighborhood"
msgstr "您的社區"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:87
msgid "Submitter's Neighborhood"
msgstr "提交者所在社區"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:88
msgid "Select a neighborhood…"
msgstr "選擇一個社區..."

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:89
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:90
msgid "Your Zip Code"
msgstr "你的郵遞區號"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:91
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:92
msgid "Your Email"
msgstr "你的郵件"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:93
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:94
msgid "Your Preferred Language"
msgstr "您的首選語言"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:95
msgid "comment"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:96
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:97
msgid "commented on"
msgstr "評論過"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:98
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:105
msgid "Someone"
msgstr "有人"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:99
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:100
msgid "Leave a Comment"
msgstr "發表評論"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:101
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:102
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:103
msgid "support"
msgstr "支援"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:104
msgid "supports"
msgstr "支援"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:106
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:107
msgid "Boston PB Home"
msgstr "波士頓 PB 主場"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:108
msgid "Filter Ideas"
msgstr "過濾想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:109
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:1
msgid "ALL City of Boston residents, regardless of age, can submit ideas!"
msgstr "所有波士頓市居民，無論年齡大小，都可以提交想法！"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:2
msgid ""
"By engaging in\n"
"Participatory Budgeting, Bostonians of all ages and backgrounds can help inform\n"
"priorities and future investments for the City’s larger budget process."
msgstr ""
"透過參與\n"
"參與式預算，所有年齡和背景的波士頓人都可以提供幫助\n"
"該市更大預算流程的優先事項和未來投資。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:5
msgid "Examples of Eligible Ideas"
msgstr "合格想法的範例"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:6
msgid "Examples of Ineligible Ideas"
msgstr "不合格想法的例子"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:7
msgid "February 2025 and Onward"
msgstr "2025 年 2 月及以後"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:8
#: src/pbboston/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:2
msgid ""
"For more information on Participatory Budgeting, please visit <a "
"href=\"http://boston.gov/participate\">http://boston.gov/participate</a> or "
"email us at <a href=\"mailto:pb@boston.gov\">pb@boston.gov</a>"
msgstr ""
"有關參與式預算的更多信息，請訪問<a "
"href=\"http://boston.gov/participate\">http://boston.gov/participate</a>或發送電子郵件至<a"
" href=\"mailto:pb@boston.gov\">pb@boston.gov</a>"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:9
msgid "Fund and Implement Project Proposals"
msgstr "資助和實施專案提案"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:10
msgid "Get started!"
msgstr "開始吧！"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:11
#: src/pbboston/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:3
msgid "How to Stay Involved?"
msgstr "如何保持參與？"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:12
msgid "How to submit a project idea..."
msgstr "如何提交專案構想..."

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:13
msgid "Idea Collection Campaign: Submit Your Ideas!"
msgstr "創意收集活動：提交您的創意！"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:14
msgid ""
"Ideas may include programs and services, as well as physical infrastructure,"
" technological improvements, and community enhancements."
msgstr "想法可能包括項目和服務，以及物質基礎設施、技術改進和社區增強。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:15
msgid ""
"Infrastructure projects on private, state, or federal property are not "
"eligible, such as projects concerning the Department of Conservation & "
"Recreation (DCR) or the Massachusetts Bay Transit Authority (MBTA). "
msgstr "私人、州或聯邦財產上的基礎設施項目不符合資格，例如涉及保護和娛樂部 (DCR) 或馬薩諸塞灣交通管理局 (MBTA) 的項目。 "

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:16
msgid "January 2025"
msgstr "2025 年 1 月"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:17
msgid "July 1 – July 31, 2024"
msgstr "2024年7月1日至7月31日"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:18
msgid "October – November 2024"
msgstr "2024 年 10 月 – 11 月"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:19
msgid ""
"Participatory Budgeting (PB) is a democratic process where community members\n"
"directly decide how to spend part of a public budget. The goal of Participatory\n"
"Budgeting in Boston is to empower residents to elevate community centered\n"
"project ideas with an emphasis on social and racial equity."
msgstr ""
"參與式預算（PB）是一個民主過程，社區成員可以\n"
"直接決定如何支出部分公共預算。參與性目標\n"
"波士頓的預算旨在使居民能夠提升以社區為中心的水平\n"
"強調社會和種族平等的項目想法。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:23
msgid ""
"Paying for the salary of a public employee to provide services; Repairing a "
"privately owned building; Helping an organization renovate a space that it "
"rents from a private landlord; Helping a religious institution repair its "
"sanctuary; Increase the frequency of MBTA buses or trains."
msgstr "支付公職人員提供服務的薪資；修復私人建築；幫助某個組織翻新從私人房東租用的空間；幫助宗教機構修復其聖所；增加 MBTA 巴士或火車的班次。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:24
msgid ""
"Programming to strengthen mental health among Boston youth; Expand the "
"City’s Wicked Free WiFi network to reach more low-income areas; Digital "
"literacy classes for senior citizens to learn new skills and promote social "
"connections; Enhance public spaces through infrastructure projects (public "
"art, street trees, benches, etc.)"
msgstr ""
"制定加強波士頓青少年心理健康的計畫；擴大 City&#39;s Wicked Free WiFi "
"網路覆蓋更多低收入地區；為老年人提供數位掃盲課程，以學習新技能並促進社會聯繫；透過基礎設施項目（公共藝術、行道樹、長凳等）增強公共空間"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:25
msgid ""
"Project ideas must be feasible to implement, and be consistent with existing"
" City policies, laws, regulations, and the Participatory Budgeting "
"Ordinance; and"
msgstr "計畫構想必須切實可行，並符合現有的城市政策、法律、法規和參與式預算條例；和"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:26
msgid ""
"Project ideas related to programs and services in non-City owned facilities "
"are eligible."
msgstr "與非市政府擁有的設施中的項目和服務相關的項目創意是合格的。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:27
msgid ""
"Project proposals may include programs and services as well as physical "
"infrastructure"
msgstr "專案提案可能包括專案和服務以及實體基礎設施"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:28
msgid ""
"Projects are limited to a one-time expense, and do not create new permanent "
"positions;"
msgstr "項目僅限於一次性費用，不會創造新的長期職位；"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:29
msgid ""
"Projects must be implemented or managed by the appropriate City Department "
"or agency receiving direct budget appropriations."
msgstr "項目必須由接受直接預算撥款的相應城市部門或機構實施或管理。"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:30
msgid "Public Voting Period"
msgstr "公眾投票期間"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:31
msgid "Select \"Subtitles/CC\" from the gear"
msgstr "從齒輪中選擇“字幕/CC”"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:32
msgid "Sign up to stay informed about Participatory Budgeting in Boston!"
msgstr "註冊以了解有關波士頓參與式預算的資訊！"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:33
msgid "Visioning Forums & Online Engagement"
msgstr "願景論壇和線上參與"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:34
msgid "Welcome to Participatory Budgeting in Boston!"
msgstr "歡迎來到波士頓的參與式預算！"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:35
msgid "What Type of Ideas Can You Propose?"
msgstr "您可以提出什麼類型的想法？"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:36
msgid "What are Some Examples of Ideas?"
msgstr "有哪些想法的例子？"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:37
msgid "What is the Timeline?"
msgstr "時間表是什麼？"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:38
msgid "Who can submit project ideas?"
msgstr "誰可以提交專案想法？"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/overview.html:39
msgid "icon to see captions in a different language."
msgstr "圖示以查看不同語言的字幕。"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:66
#: src/pbboston/jstemplates/place-list.html:1
msgid "All Ideas"
msgstr "所有想法"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:70
msgid "City-wide Only"
msgstr "限全市範圍"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:81
#, python-format
msgid "Powered by %(Shareabouts)s"
msgstr "由%(Shareabouts)s提供支持"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:82
#, python-format
msgid "built by %(PoePublic)s"
msgstr "由%(PoePublic)s構建"

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:112
msgid ""
"Participatory Budgeting (PB) is a democratic process where community members\n"
"    directly decide how to spend part of a public budget. The goal of Participatory\n"
"    Budgeting in Boston is to empower residents to elevate community centered\n"
"    project ideas with an emphasis on social and racial equity."
msgstr ""
"參與式預算（PB）是一個民主過程，社區成員可以\n"
"直接決定如何支出部分公共預算。參與性目標\n"
"波士頓的預算旨在使居民能夠提升以社區為中心的水平\n"
"強調社會和種族平等的項目想法。"

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:117
msgid ""
"By engaging in Participatory Budgeting, Bostonians of all ages and\n"
"    backgrounds can help inform priorities and future investments for the\n"
"    City’s larger budget process. "
msgstr ""
"透過參與參與式預算，各個年齡層的波士頓人以及\n"
"背景可以幫助了解優先事項和未來投資\n"
"城市更大的預算流程。 "

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:121
#, python-format
msgid "Come back on %(return_date)s to submit your project ideas!"
msgstr "返回%(return_date)s提交您的專案想法！"

#: src/flavors/defaultflavor/templates/index.html:52
msgid "Powered by"
msgstr "供電"

#: src/pbboston/jstemplates/activity-list-item.html:1
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted a city-wide {{ "
"place_type_label location_type }} idea"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>提交了全市範圍的{{ place_type_label "
"location_type }}想法"

#: src/pbboston/jstemplates/activity-list-item.html:2
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted a {{ place_type_label "
"location_type }} idea near <span class=\"place-location\">{{ location "
"}}</span>"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>在<span class=\"place-location\">{{ "
"location }}</span>附近提交了一個{{ place_type_label location_type }}想法"

#: src/pbboston/jstemplates/activity-list-item.html:3
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted an {{ place_type_label "
"location_type }} idea near <span class=\"place-location\">{{ location "
"}}</span>"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>在<span class=\"place-location\">{{ "
"location }}</span>附近提交了一個{{ place_type_label location_type }}想法"

#: src/pbboston/jstemplates/form-field-label.html:1
msgid "optional"
msgstr "選修的"

#: src/pbboston/jstemplates/place-detail.html:1
msgid "View On Map"
msgstr "在地圖上查看"

#: src/pbboston/jstemplates/place-detail.html:2
msgid "submitted this city-wide {{ place_type_label location_type}} idea"
msgstr "提交了這個全市範圍的{{ place_type_label location_type}}想法"

#: src/pbboston/jstemplates/place-detail.html:3
msgid ""
"submitted this {{ place_type_label location_type}} idea near {{ location }}"
msgstr "在 {{ location }} 附近提交了此 {{ place_type_label location_type}} 創意"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:1
msgid ""
"<a target=\"_blank\" "
"href=\"https://www.boston.gov/departments/participatory-"
"budgeting#newsletter\">Sign up</a> to stay informed about Participatory "
"Budgeting in Boston!"
msgstr ""
"<a target=\"_blank\" "
"href=\"https://www.boston.gov/departments/participatory-"
"budgeting#newsletter\">註冊</a>以了解有關波士頓參與式預算的資訊！"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:4
msgid ""
"Please help us by answering <a href=\"...\" target=\"_blank\">this optional "
"survey</a>."
msgstr "請回答<a href=\"...\" target=\"_blank\">此可選調查</a>來幫助我們。"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:5
msgid "Thank you for your submission!"
msgstr "感謝您提交！"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form.html:1
msgid "It looks like you didn't set your location yet."
msgstr "您似乎尚未設定位置。"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form.html:2
#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:1
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form.html:3
msgid "To learn about the types of ideas you can submit,"
msgstr "要了解您可以提交的想法類型，"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form.html:4
msgid ""
"You can also\n"
"          share your idea by calling the PB Phone line at"
msgstr ""
"你也可以\n"
"請撥打 PB 電話線分享您的想法"

#: src/pbboston/jstemplates/place-form.html:6
msgid "click here"
msgstr "點這裡"

#: src/pbboston/jstemplates/place-list.html:2
msgid "Choose a neighborhood..."
msgstr "選擇一個社區..."

#: src/pbboston/jstemplates/place-list.html:3
msgid "City-wide Ideas"
msgstr "全市創意"

#: src/pbboston/jstemplates/place-list.html:4
msgid "Location-specific Ideas"
msgstr "特定地點的想法"

#: src/pbboston/jstemplates/place-list.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/pbboston/templates/language_picker.html:16
msgid "Select a language"
msgstr "選擇語言"

#: src/pbboston/templates/language_picker.html:18
msgid "Close language picker"
msgstr "關閉語言選擇器"

#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:2
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:3
msgid "Signed in as</span> <span class=\"current-user\">{{ this }}"
msgstr "以<span class=\"current-user\">{{ this }}</span>身分登入"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-file.html:1
msgid "Sorry, your browser doesn't support file uploads."
msgstr "抱歉，您的瀏覽器不支援文件上傳。"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-widget.html:1
msgid ""
"Hover over a category to see a description of the types of projects that fit"
" within that category."
msgstr "將滑鼠懸停在類別上可查看適合該類別的項目類型的描述。"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-widget.html:2
msgid ""
"Select a category to see a description of the types of projects that fit "
"within that category."
msgstr "選擇一個類別以查看適合該類別的項目類型的描述。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:1
msgid "Recommend on Facebook"
msgstr "在臉書上推薦"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:2
msgid "Tweet This"
msgstr "推特這個"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-survey.html:1
msgid "around {{ pretty_created_datetime }}"
msgstr "大約{{ pretty_created_datetime }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:1
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>only visible to moderators</strong>."
msgstr ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span>\n"
"此 {{ place_config.response_name }}<strong>僅對版主可見</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:3
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>visible to everyone</strong>."
msgstr ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span>\n"
"此 {{ place_config.response_name }}<strong>對所有人可見</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:5
msgid "Make {{ place_config.response_name }} hidden"
msgstr "隱藏 {{ place_config.response_name }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:6
msgid "Make {{ place_config.response_name }} visible"
msgstr "使 {{ place_config.response_name }} 可見"

#: src/sa_web/jstemplates/place-survey-response.html:1
msgid "Thanks for participating!"
msgstr "感謝您的參與！"

#: src/sa_web/templates/base.html:88
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Oops, %(config.app.name)s needs JavaScript to work properly.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"糟糕，%(config.app.name)s 需要 JavaScript 才能正常運作。\n"
"        "

#: src/sa_web/templates/base.html:93
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(config.app.name)s is great but it needs something called JavaScript to work\n"
"        properly. But fear not, it's really easy to turn on. Click\n"
"        <a href=\"http://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\">here</a> for simple instructions!\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"%(config.app.name)s 很棒，但它需要 JavaScript 才能運作\n"
"適當地。但不用擔心，它真的很容易啟動。點選\n"
"<a href=\"http://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\">這裡</a>有簡單的說明！\n"
"        "

#: src/sa_web/templates/base.html:107
msgid ""
"We can't connect to the server at the moment. Hang tight while we re-"
"establish communication."
msgstr "我們目前無法連接到伺服器。在我們重新建立溝通期間請堅持住。"

#: src/sa_web/templates/base.html:113
msgid "Close"
msgstr "關閉"
